仲有冇人反球王美欺

美斯特登射失12碼讓下冰島

唔係想吹奏美欺，係真係好撚勁

十二碼橫掂都唔計，入嚟做咩